雲格攔截施丹！

在日前的一場慈善賽中，年近70歲的前阿仙奴教練雲格攜手皇馬教練施丹參賽，一同參加這場慈善賽的，還有法國教練迪甘斯、法國傳奇柏賓以及法國橄欖球名宿施巴斯坦-沙巴爾等人。

在這場慈善賽中，雲格和施丹分別代表不同的球隊征戰。在一次進攻中，施丹直傳，被「老將」雲格機敏攔截，但在雲格帶球後撤準備組織反擊時，施丹又上前逼搶成功，將球反斷了下來。

失球後的雲格明顯體力不支，放棄繼續跟防施丹，退回到禁區中防守，隨後施丹的傳中也如雲格所料被解圍。這一攻一防也讓場邊響起了善意的笑聲和掌聲。

另外，據現場球迷稱，雲格還在比賽中完成了一次「告魯夫轉身」，將施丹過了個干乾淨淨。

爺爺>>>>>>>>>>>>>>>光頭佬

要70歲雲爺爺係咁跑

虐老

真係驚佢出事

雲加

雲格還在比賽中完成了一次「告魯夫轉身」，將施丹過了個干乾淨淨。

瘦到
雲爺爺有冇好好食飯呀？

真.法國球王

雲加又贏！

片？

爺爺

好難搵到一個對足球咁有熱誠嘅人

回家吧

想喊

70歲仍然敬業樂業

拖丹扶住老嘢下化？

爺爺識防守

我雲又然

好明顯係光頭佬要出手先攔到爺爺啦

捉都捉唔住

有無片

爺爺有無骨質疏鬆

冇片你話雲爺爺攔美欺都得架啦

你唔公開你張相出黎之前，一律當你係狗

事實證明無論教波同踢波爺爺都高拖舟一個檔次
如果爺爺教有錢少少的隊
應該可以連續10年三冠王

法甲冠軍中堅勁撚到

70歲，仲要咁瘦，睇撚住呀

你班垃圾70歲仲跑到再講啦

爺爺又贏

爺爺回家吧

好型

成班259趕走爺爺

跪求爺爺回家

佢地有70歲命再講

老不死

拖舟驚殺左爺爺

死廢老咪又係冇人要

雲加係法甲冠軍後衛

雲爺爺話自己而家日日跑8-10KM,你班肥毒叫你跑1KM都扯晒蝦啦

好多球會想要爺爺，係爺爺唔撈

yaya

阿狗唔識珍識

反雲可恥

佢見到梅屎達菲會唔會眼火爆

順便攔截埋皇馬主帥個位ok?

紙皮又跌價
雲爺爺三日得一餐
留錢入酒吧睇阿記拎歐霸

爺爺睇化咗啦

爺爺唔係足球員出身都有技術

死傻閪人地拎過法甲冠軍

條友00後

在這場慈善賽中，雲格和施丹分別代表不同的球隊征戰。在一次進攻中，施丹直傳，被「老將」雲格機敏攔截，但在雲格帶球後撤準備組織反擊時，施丹又上前逼搶成功，將球反斷了下來。

搵佢踢仲勁過梅屎達飛

爺爺70歲就老到80歲咁
又瘦

教波又得，自己落場踢又得

咪玩啦

型棍到扑街

半場換波衫狗

佢一定無睇過爺爺 做西裝 model 相

冇話佢唔型 不過佢同實際年齡有出入

返阿做領隊加球員la

有冇片

好撚型

佢好彩對家唔係史譚，
真係鏟撚死佢

爺爺是最好的

你班傻閪到70歲都唔知跑唔跑到

型撚到

隨後施丹的傳中也如雲格所料被解圍

有冇HIGHLIGHT?

蝦老人家

70歲過到施丹
如果25歲馬甸尼都比佢撚狗咁撚

技術唔夠班只能靠體力化打法恰鳩爺爺

樓主阿狗

雲爺爺

睇錯
爺爺火化左啦

尊重呢喂

莊嚴地火化

wiki下都懶

郁動下好 你睇下70歲既香港老人 係長命但殘廢咁

入面有gif

雲加早兩日提過佢一日跑8~10km

條老野妹下妹下

好煽情

唔講咁多雲加好波！

老人賽算係咁。

屌你啦
爭位坐快過你同我呀

點解雲加可以咁有魅力

反雲唔配做人